apple silicon case

有冇人用緊apple隻silicon case
用左一排個底兩邊角爆哂

等睇Steve jobs 復活

唉屌 2百幾數買個套咁易收皮

唔好用

隻膠好易污糟

以前買過，好伏！又要爛角位又癡塵，最慘係啜著個褲袋好難攞出擺入

我同男朋友個個都係爛呢兩邊位
佢爛係因為佢跌過 但我明明記得自己冇跌過
都係爛咗

呢個位係好易爆開，之後我都係買皮冇再買過膠

屌。 我又係爛呢個位

不論正貨定「蘋果授權生產」
都一樣係爛呢兩隻角

皮套唔會有爆角事件發生？
同埋易唔易污糟

皮套條邊都易有塵
角就無咁易爆

有塵好過爆角
利申 皮套

Iphone6s 用緊同款
爆角更有佬味

e隻色好似停埋產 想買多個換都冇